<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>


    <string name="toast_fail_no_internet_profile_upload">Daten wurden nicht gespeichert. Es besteht keine Internetverbindung.</string>
    <string name="toast_fail_unknown_profile_upload">Daten wurden nicht gespeichert. Unbekannter Fehler.</string>
    <string name="toast_success_profile_upload">Daten erfolgreich gespeichert.</string>

    <string name="impressum">&lt;div class=\'impressum\'>&lt;h1>Impressum&lt;/h1>&lt;p>Eric Dehn&lt;br>
Neue Gartenstraße&lt;br>
15517 Fürstenwalde / Spree&lt;br>
&lt;/p>&lt;p> &lt;strong>Vertreten durch: &lt;/strong>&lt;br>
Eric Dehn&lt;br>
&lt;/p>&lt;p>&lt;strong>Kontakt:&lt;/strong>&lt;br>
Telefon: 0172 - 46 23 741&lt;br>
E-Mail: &lt;a href=\'mailto:bodenschaetze@posteo.de\'>bodenschaetze@posteo.de&lt;/a>&lt;/br>&lt;/p>
&lt;br>&lt;strong>Datenschutz&lt;/strong>&lt;br>&lt;br>
Die Nutzung dieser App ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Falls personenbezogene Daten (beispielsweise Name oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.&lt;br>
Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich. &lt;br>
Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Im Falle der Zuwiderhandlung, beispielsweise der Zusendung von Werbeinformationen mittels  Spam-Mails, behalte ich mir die Einleitung rechtlicher Schritte vor. &lt;br>
&lt;/p>&lt;br>&lt;/div></string>

    <string name="hint_pick_up_phrase">Abholkennwort</string>
    <string name="toast_msg_already_ordered">Die bereits gewählten Produkte wurde geladen, bitte überprüfen sie die Auswahl.</string>
    <string name="toast_msg_could_not_send_order">Auswahl konnte nicht gesendet werden.</string>


</resources>
